政治咖哩飯 2000 逢星期五

政治咖哩飯 2000 逢星期五

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8.31前夕大搜捕 緊急法殺到嚟？ - 30/08/19 「政治咖哩飯」長版本

阻截林鄭民意戰 - 06/09/19 「政治咖哩飯」長版本

眾籌控暴警 藍絲明清牆 - 20/09/19 「政治咖哩飯」長版本

黑警開槍殺人《緊急法》《禁蒙面法》攬炒 - 04/10/19 「政治咖哩飯」長版本

等等 唔洗急 拉長玩
仆街政府特登㨂今日 三日假期
要消化事件 用這三日來消化商界 社會影響

不要急於一兩日

一急 自亂陣腳

但大家出下氣 佔下路 起火取暖 可以理解。

兄弟爬山 各自努力

香港人 我引你們為傲！

警察性暴力滅人性 港鐵配合變相宵禁 - 11/10/19 「政治咖哩飯」長版本

和理非岑子杰受襲 彦霖媽媽的李波式告白 - 18/10/19 「政治咖哩飯」長版本

唔止謝sir，連er er er sir都……

網絡禁制令 - 01/11/19 「政治咖哩飯」長版本

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

#5 on Trending
警暴攻入大學 習總喊打喊殺 - 15/11/19 「政治咖哩飯」長版本

區議員的自我修養 - 29/11/19 「政治咖哩飯」長版本

［行動post］十二月一 熱點討論區

Gary 講得啱

大家要落力做好佢呀

中美貿易戰到中西新冷戰 民陣128遊行 - 06/12/19 「政治咖哩飯」長版本

警察變招軟硬兼施 國際制裁乘勝追擊 - 13/12/19 「政治咖哩飯」長版本

黑警煞停民陣百萬人遊行 武漢病毒襲港 - 03/01/20 「政治咖哩飯」長版本

台灣大選同溫層效應 藍絲撐警拒絕戴口罩 - 10/01/20 「政治咖哩飯」長版本

肺炎人禍 人民自救 - 31/01/20 「政治咖哩飯」長版本